我宣佈蓋清為連登神

會員 肥絲大隻 貼撚

簡稱 燈神